今晚就18區自治，準備正式進入無政府狀態

.

馬照跑，舞照跳，回歸解放前！

18區！

18區
唔洗人多，已夠有效